我有個朋友話，有幾個韓星已經偷步到咗香港

轉貼：

我有個朋友話，有幾個韓星已經偷步到咗香港，唔使隔離14日，佢哋嘅名氣拍得住Big Bang，分別係...朴槿罩、朴槿紙、 朴槿巾、朴槿水、朴槿液、朴槿米、朴槿命、金換罩、金日排同埋金日輪，佢哋叫Big Panic

祝大家元宵節快樂🎉🎊🎉🎊笑一笑世界多美好🤣🤣🤣🤣😂😂😂

哈哈！😄👍🏻👍🏻
在困難中多謝你的正能量！😉😚🙌🏻👍🏻

幽默大師

笑咗😂

😂😂😂😂😂

....

..

有無朴槿惹，崔槿蕭?

😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

😂👍🏻

😂👍👏